Cuhkbanter其實唔係善衡學生

佢撚係善衡學生咩 佢IB 個分都係9吹出黎 咩IQ 135更加唔使講 係得on9先會同人講自己IQ幾多 極其量係得佢ielts個分係真

利申：有朋友讀善衡 叫佢幫我八掛下留意緊

烏大龜嚟

我樓下有個實q. IQ135, 考Ib 唔知係咪你搵緊嗰個呢？

喂烏大龜你又得閒開post

Pish

烏sir都高智商過呢條友

條垃圾banter宣稱Native English speaker+IB+Ielts 8分
我幾個善衡fd都無聽過有呢條7頭

i will sue u

law document 777%

善衡出名多on9仔
專搭N車番宿

Sigh... You like la on9 shitty jai

原來樓主係shitty仔？

Are you blind or illiterate?

I even posted my CU Link before you on9

Hi banter are u a South island school grad

Nope I'm CIS you on9

CIS adore
You are the saviour of CUHK